有無諗過WARS會像乙型肝炎一生不能「斷尾」

嚴格來說，乙型肝炎不能「斷尾」。

的確，現時的乙肝藥物可抑制病毒複製，控制肝臟發炎受損，從而減低將來出現肝硬化和肝癌的風險，部分病人甚至在停藥後仍能保持這些良好效果，看起來跟完全康復分別不大。

不過，在這情況下，縱然各種檢測指標均正常，但少量乙肝病毒仍留在患者體內。一旦病人抵抗力下降，又或接受一些壓抑免疫力的治療，例如類固醇、癌症的化療或其他抗免疫藥物，乙型肝炎依然有機會復發，「乙肝病毒表面抗原」（HBsAg）會由陰性轉為陽性（由偵測不到轉為偵測得到）。

因此，患者必須按時覆診，由醫生適時跟進。還有，不要自行服用來歷不明的藥物，以免影響肝臟功能。若因患上其他疾病而向其他醫生求診，必須告訴他們你是乙肝患者，萬一需要處方壓抑免疫力藥物，他們可以因應你的狀況而下決定，例如同時處方口服抗病毒藥，以作保護。

乙型肝炎會不會康復？

乙肝由病毒引起，每顆乙肝病毒的表面，都有它們獨特的蛋白質組織「表面抗原」，我們可以想像，乙肝病毒像一支軍服齊整的山賊軍團，「表面抗原」是它們軍服上的徽章。如果抽血檢查，發現這些「徽章」，就表示身患乙肝。但當有一天，血檢結果顯示它消失不見[1]，那就是「康復」的喜訊：恭喜你，你好返了！

這個狀態的正式稱呼，一如大部分的學術名稱，通常都有點拗口，叫「乙肝病毒表面抗原血清清除」。也一如大部分的學術名稱，通常都難以記住，所以還是叫它「康復」好了。

一個可以輕鬆傳播既乙肝

［日本頭條］武漢肺炎康復者會再次被感染

話會殺造精細胞tim

輸血係笑話

我唔識啦
但共產黨一定加埋呢個功能落隻毒到囉

人類滅絕計劃

依家好似有兩粒卵子可以做到b

似係消滅男性計劃多d

女帝

根本仲恐怖過愛滋

支那咁多人有乙肝
個人醫療記錄都唔齊全
貿然輸血漿即係HPV, 乙肝大放題

抗體

流感都唔會斷尾 中完可以再中

唔同可以係其他幾隻

社會方面
長期醫療成本, 有一班人要長期覆診
累到全世界都要長期戴口罩防禦病毒
增加生活成本, 不過都算好事, 因為可以蒙面

世界工廠方面
世界工人以後就唔可以捱辛苦加班, 因為抵抗力會下降, 吸引病毒復發
工人太密雜, 宿舍太迫又要引爆疫情

中國旅客不能再威脅外國
因為旅客會有病毒

Made in China 產品會不會帶有WARS病毒粒子

根本係中共想降低貧窮人口製造出黎
本身只係打算係農村地方用

未有效控制散播能力就流左出街

個肺花左，醫返都冇撚用

請問你係點得出依個結論？

之前話隻wars對亞洲人特別有攻擊力
好似係日本人最易奶嘢
唔通...

共產黨真係智障，發明呢隻病毒，最終只會殺埋自己

發明喪屍病毒嘛，起碼喪屍有樣睇

發明呢隻，根本無得分辨，小學雞最後都一樣會中招

小學雞咁撚蠢 智商都唔知有無８０

個title 係有無諗過
無結論喎

不過現今好多病毒都唔可以斷尾, 好似我上面講既HPV, 乙肝
WARS無得斷尾都好正常啫 加上而家有新聞出會復發